人要做嘢，又要讀書 - Aldous Huxley - Brave New World 美麗新世界

又係方丈私人分享系列，今次同大家分享吓Aldous Huxley - Brave New World 美麗新世界嘅故事

100%純正港女廣東話，希望大家鍾意啦

推 知識型ytber

依本正
虛構得黎好真實
雖然係反烏三部曲之一
但我覺得依個世界真係幾理想
假如未來量產A.I. 代返入比較低級個幾種人
覺得世界變成咁都唔出奇

最近Brave New World出咗劇集
啲人成日話我地而家係1984 Dysotpian
但其實我地更似 Brave New World

諗起早幾個月有個連登神探見人用Huxley做username
跟住貼篇xg01講哲學有提到Huxley嘅文出嚟
然後就屈人係01員工上嚟帶風向
仲要過千正評上晒熱門

睇完呢本再睇埋埋娛樂至死
成個未來世界觀出哂黎
有時會係度諗
如果要係Epsilon同非洲貧民二選其一
做未來嘅Epsilon好過做而家嘅非洲貧民
至少唔會有suffering同埋有大量tittytainment

多謝支持

其實我係有原罪嘅HR uploader

所以我應該會講埋我們
唉，又讀書，有做嘢，真係一件好撚慘嘅事

我都覺得係，其實係兩個嘅混合體
鄰近地區已經係brave new world 90%, 剩返個10%係因為佢哋冇野蠻人保育區，而係有再教育營

其實一個咁出名嘅作家，個名俾人用都好正常姐

最少會有soma
可以過一個soma vacation

方丈好正啊

多謝你會黎睇哩個無人睇系列

買左都未有時間睇
遲下會唔會變禁書

美麗新香港

lm

幫推

會, 所以快啲睇
順日睇埋video

腥香港人先有資格住

好好啊, 多謝你

故事入面淨係講過覺醒既人會送去一個地方俾佢地做研究，但無實際表示過個地方係咪真實存在。其實有機會係另1個集中營/斷頭台

//這是個一切透明、精確、乾淨到什麼都不能隱藏的玻璃國度。
在這裡，一切都有「標準」，不存在提供妒忌或羨慕的因素，
只要遵守國家的規定，就可以擁有幸福的生活。
缺少的，只是自由。//